{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 휴네스트펜션(풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、未成年者は同性でなければ両親の同意書や通話後に入室できません。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによって発生する損害に対する賠償責任も負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、自分で用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 リアルタイム予約時は重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 全客室ではユーチューブとネットフリックスが利用でき、入室後に利用できるスパとワールプールも利用できます。 スパを利用する際には泡用品や入浴剤の使用を禁止し、異物の使用に注意してください。 バーベキューを楽しめる個別の屋外テラスもあり、利用時間に制限がありません。 その他にもIPTVとWiFiが利用できますし、プールもあります。 プールには個別の温水プールがあり、ぬるま湯を利用する場合は別途料金が発生します。 また、ご利用には事前予約が必要であり、特定の時間帯に使用せず、必ず保護者と一緒に使用してください。 バーベキュー場もご利用いただけますが、ネスト客室のみご利用いただけます。利用時間制限があり、バーベキュー場のご利用には追加料金が発生します。 基本調味料は管理室に用意されており、駐車場も広くなっています。 また、周辺にはさまざまな観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は同性でなければ両親の同意書や通話後に入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによって発生する損害に対する賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、自分で用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時は重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "全客室ではユーチューブとネットフリックスが利用でき、入室後に利用できるスパとワールプールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スパを利用する際には泡用品や入浴剤の使用を禁止し、異物の使用に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめる個別の屋外テラスもあり、利用時間に制限がありません。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールには個別の温水プールがあり、ぬるま湯を利用する場合は別途料金が発生します。また、ご利用には事前予約が必要であり、特定の時間帯に使用せず、必ず保護者と一緒に使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際には何か制約がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もご利用いただけますが、ネスト客室のみご利用いただけます。利用時間制限があり、バーベキュー場のご利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や駐車場はありますか？",
            "answer": "基本調味料は管理室に用意されており、駐車場も広くなっています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 765
    }
}